啱啱同女神表白 然後佢話請我食野

話請我食屎

此post已完

未入黎之前以為係檸檬

我問佢係咪你d屎先

佢話係 宜家諗緊食唔食好

女神唔會有屎 所以佢唔係女神

原來你係巴打...

檸檬要錢

所以諗緊食唔食好

食啦 當晚餐

字細過安全島.....

其實你係咪好無聊.....留意左你一段時間,係咁派膠